有套戲係湯漢斯係死囚，有個黑人獄卒想救佢救唔到......

湯漢斯有膀胱炎，嗰個黑人獄卒捉住佢隻手就好返

套戲最後好慘，湯漢斯電刑死咗，黑人救佢唔到

細個嗰時睇到喊，而家想搵返黎睇一時唔記得咩名

個黑人救完人會係個口到嘔d黑色野？

綠帽奇蹟

綠里奇蹟 不過你記錯晒劇情喇 湯漢斯係獄卒

乜撚野啊 我係咪真心左

湯漢斯電刑死左 笑撚左

係呀，個黑人救人成功後個口會噴啲蟲出嚟

唔係呢套

The Green Mile

笑04

嗰時睇到喊......記得湯漢斯係俾人老屈

調撚轉哂

你應該真係調轉左 係綠里奇蹟

一開頭係咪Tom hanks攬住兩個細路女喊？

佢攪鳩兩個小蘿莉 仲要隻力架餵烏蠅

唔係呀 湯漢斯老鼠黎ga

績集係五星級大鼠啊麻
隻老鼠長生不老去左煮野食

屌 你係唔係上次話million dollar baby唔係擊情，同埋happy ending條友
你啲戲邊到揾番黎

分分鐘假膠

明顯係 陪佢玩下

Sorry 原來真係綠里奇蹟

隔左10幾年記錯咗

上次係睇咗大陸解說版，個結局俾佢改過嚟

平行世界?

最尾湯漢斯俾虎式坦克進擊果時死 獄卒最後倖存嘛

早幾日先睇完
tom hanks一晚4q老婆好正

你睇個套應該叫蹟奇里綠

聽講俾黑人渣完春袋高潮後tom hanks成個生猛哂
轉咗行去做fedex上天空結果炒機流落荒島幾年後先返到黎
跟住去咗行船又俾海盜捉得返半條命
上天下海都咁黑仔, 最後主攻細路心理學拍電視節目先定到落黎

湯漢斯效應

綠帽奇緣

你又嚟
LM待笑

應該係岩岩睇完netflix

又係你條撚樣
上次問擊情
講英文俾你聽又話唔撚係

netflix 啱啱上架

Stephen King 嘅綠里奇蹟 The Green Miles

樓主記錯晒劇情

湯漢斯有膀胱炎, 個人變意志消沉, 然後日日灑太陽變左黑人
但個時國家白人變黑人未合法 所以比人判電刑

Green miles

細個都識喊咁勁？

咁嘅假膠post都上到熱門

尷尬嗎？

係個黑人死左

on lun 9

Nineup報出娛樂版

究竟你睇左套乜

擊情呀 英文戲名係million dollar baby

google打 “黑人 口 蟲” 第一頁已經有
佢明顯係連搵都冇搵過就上嚟問
下次咪鬼幫啲伸手黨啦

Green Mile

About a boy

屌on9
打 “湯漢斯 死囚”第一個直頭係wiki

死假膠 屌你老母
Ssni-788呀

咩啊 個黑人弱智參軍唔死又走去長跑美國嫁喎

最後冇死 但撘飛機墮海 去左個荒島到
識左個friend叫Wilson
俾人救返後返到機場
點知佢個國家政變
搞到困左係個機場到入唔到境
最後終於搞掂左
跟住同個斷腳嘅退伍軍人成立左香港間bubba gump shrimp company餐廳

Netflix 有！早排先睇住，初頭以為普通監獄電影，都係獄卒恰鳩個黑人！但睇睇下又無恰佢，啲獄卒對住d犯幾好！後來係套科幻片，值得一睇！

Netflix有套逃出亞卡拉 都唔錯

: 綠里奇蹟
: 唔係呢套
: green miles
: 係呢套啦

好感人

之後拍拍下電視節目突然失憶，又被殺手追殺！之後發現撒旦地獄圖，然後要幫地獄解碼，再一次拯救地球危機

Tom hanks 一開始同條女講跟我走 但比條女拒絕左 送左間船仔比佢個套？

師兄跟返TIMELINE好喎

屌原來真係同一條友

其實佢參過軍
我老豆同佢係戰友 係佢架船上面炒餸

你都幾癲
green mile接 cast away接 terminal接forrest gump

屌撚轉哂個角色

爭取黑人權益 好重要
Fight for niggers